分左手冇幾耐，求安慰

見到乜都諗起佢，可以點做 幫幫手

因乜分手

Time will tell.
Take it easy

我建議去聽歌跑步，雖然無乜用。 但我自己個刻會舒服少少

分手後一分鐘 便有後悔聲音

佢話自己改唔到啲好基本既野

唔會後悔 只係想快啲忘記

介唔介意交換tg傾偈？

過一排咪又係諗番起
仲要呢排秋風起就仲掛住佢

學識打「玩法」就放低到

講好左秋天一齊去行山

自己都可以好好地 個天唔會跌 個地唔會陷
諗起好正常 唯有做其他野麻木自己

又引晒d垃圾厹出黎 無水都柯篤尿照下個樣啦！矮柒毒撚 ！

唉
一涷就好想有個人係身邊攬下

忙個時咪無嘢
一靜落黎就

汪

有時係咁架
搵d野忙下啦 會過去的
加油呀

如果佢話後悔呢？

忙果陣還好 到左夜晚就仆街死

黎緊又聖誕喇 屌

做下自己中意做既野
分散下注意力
仲有仲有千其唔好聽失戀歌！

共勉之
我都係琴日分手
搵啲野做下比自己散心
你有冇自己嘅興趣？
可能你地一齊果陣 你有嘅興趣放低左
依家可以拎翻起啲興趣
同埋可以嘅話 同朋友傾下計 比自己放鬆下
連登都仲有好多人可以陪你傾計啊

最緊要真係唔好將啲負面情緒收收埋埋
搵朋友傾又好
飲下酒又好
一定要講出黎

我應唔應該del 曬佢啲野，好似會容易啲忘記佢，同時又唔捨得

唔會啦 係佢揀既

喊到雙眼皮都冇埋啦 喊夠啦

一靜個腦就自動波諗起佢

上星期分左
前幾日自己去唱k 喊到仆街
之後個人好好多了
但呢幾日訓訓下都會無啦啦自己喊

我都係 第一日喊到做緊咩都喊緊
宜家就係見到咩都諗起我地一齊做緊果樣野既回憶

玩法玩法玩法
係咪得架啦？

啱啱分手,唔需要迫自己將情緒收埋,反而應該由得佢表露出嚟

揾朋友傾偈,講曬出嚟會舒服d

到有一日你會發現,你點頹點傷心都好,佢嘅世界依然會繼續轉

你好好咁享受返單身嘅日子

有咩之前想做但因為拍拖做唔到嘅嘢,一次過做曬佢,為自己而活

當初有咩做得唔好,改善好自己,要喺呢一次分手取得進步

得時間幫到妳

今日見到佢好似頹都唔頹下咁 係咪得我一個咁on9自己喺度亂諗
點解咁唔公平

頹個面唔比人睇姐

最得意係佢朝早好頹 明顯到比曬全世界睇
轉個頭就好似乜事都冇有講有笑
仲繼續喺我面前同其他囡開開心心咁
係咪我太多餘

可能同女女傾計係佢麻醉自己既方法姐
當然，都有可能係佢頹比人睇係想引女女關心

其實佢本身都同啲女玩得好埋
係我一直縱容佢
日日都仲對住
點先可以過去

好彩今日星期五聽日就放假了
分手後仲要返工原來真係會笑唔出
平時同無拍拖都無分別 覺得生活如常
但要係咁提自己已經無男朋友要過番單身生活

好唔好彩地係同佢同班
日日見住

眼鳩冤

一係搵新一個忘記佢，一係讓時間沖淡一切

因為佢好似冇事仲好開心咁
所以我叫自己千祈唔好喺佢面前比佢見到我頹既一面

可能大家鬥扮無嘢呢！

之前試過
學都唔敢番

我知我咁講一定比人屌
但係我覺得我唔想忘記佢
只係希望我諗起有關佢既野唔會再頹
始終係一段回憶

舊的吾去，新的不來

我都寧願係咁
但係佢既頹只不過係因為冇左個人錫佢
而唔係因爲我

冇啦 愛情呢家野真係可能唔岩我玩
或者係我根本唔會遇到好男人

分手之後第一日冇返
但係知道遲早都要面對

我都散左，自己唔識拍拖 逼得太緊。到知自己問題已經太遲

又或者我可能比人帽左都未頂。

分手理由係：拍拖太攰

佢啲野我唔會dum 唔會del 始終都係一份回憶
佢改變左我既性格同價值觀 令我變得愈來愈好
遺憾同你續唔到前緣

做運動啦
可以療傷同嗰人開心好多